覺唔覺有人日日同你講早晨早抖好sweet

雖然講完早抖都未必係瞓
Btw morn0 hong kong

早晨bb
Good luck

Bb jo

妹妹依家想聽早晨定早抖

唔好嘈啦

張相得意啲

我呢加exactly咁嘅樣

唔好9噏啦大師

我係認真

點解會save低咁多相

morning

我有千幾張Gif

早晨呀清

你先係痴線西

咁咪好叻？

都叻叻架

屌 我好驚啊

你同我講就好嘔

驚咩

出GPA

你係咪追蹤咗我

係咪聽日？定今日？

Hi 970

你10am 我9am

完全唔係
我都話我每個感情台post都會睇而你出現嘅頻率係極高

幾個鐘後

Long time no see

你好

你好嗎

過得唔錯

屌 又要爛

那就好！

呢排叫多咗春

屌 拿拿聲瞓先

屌你叻人嚟
9月見

What happened

仲瞓到咩

覺

還不睡？

你係未瞓？

Morning hongkonger!!!!!

醒

毒藥嚟
當你習慣咗之後 對方唔再同你講
你就會好空虛

咁早做咩

Book Lab

靚仔=sweet
柒頭=非禮/煩膠/性騷擾

早晨

條女觀你冇意思 點講都唔sweet架啦

B早

原來係19號先出

Sorry fake jor bb

噢

食飯

冇啦

瞓咗

早呀冰

睡了

早晨！

空虛緊

真理

唔怪之得

早呀B

唔緊要

師師早

一樣

Morning BB♥️

覺 但已經冇人同我講

唉 好似比人特別關照咁呢加冇了

呢到冇bb搵食過主

將來會有 乖

唔覺

岩岩冇左個個人喇

good night

冇feel係幾煩嘅

On9抵撚死

早抖

long d
睇唔到將來
佢未有打算但我就三十

橫掂講完都唔係訓

Good morning class
Good morning Miss Chan
Good bye class
Good bye Miss Chan

早唞bb

我好想同你講返晚安同早晨

好似係講緊我真心

你好想組織家庭？

有啲真係瞓

Good night

唔想要你嘅祝福

呢到冇bb
Btw goodnight

想講就講

搵返人

講完都唔係真係瞓嘅嬲9u呀咁同呃我有咩分別

係你啦雪仔

我就真係瞓嘅 除咗瞓唔着